(圖)麥當勞凍幻茶原來有加大😳😳😳

點計法，有沒有人知

咩撚叫凍幻茶

屌柒佢就岩啦
以為自己好好笑

邊度麥當勞？

購買任何超值套餐+$7.5即可轉配大大啖組合，包括大薯條 (送「Shake Shake」調味粉一包，可選和風紫菜調味粉或美式BBQ 蜜糖調味粉) 及大大杯系列之海鹽鮮檸梳打、鮮檸可口可樂、鮮檸零系可口可樂、鮮檸雪碧、凍新鮮檸檬茶(大)、FUZE TEA®蜂蜜梨茶(大)、凍優質濃香咖啡(大)或凍濃滑奶茶(大)一杯

凍檸茶都有

好正 但見到檸茶勁多冰

新會員嗎

因為佢係落熱茶

係真唔係真係有大杯裝

大杯凍咖啡

唔怪得我叫哩個餐, 阿姐問我飲乜
我以為得海鹽鮮檸梳打

係唔係冇得走冰？

冇，一係少冰，但杯野可能會變左室溫咁上下

平時好少加大，上次見到佢出先試左

下試想試大大碌凍啡

凍幻荼啊？

你個名

+7.5

好多新會然 幻茶都唔識

幻

新款毒品？

肥絲呢？

所以上連登係好玩嘅

試過喺秦國金拱門買豬柳強同凍幻茶

起犬舂袭

好型呀

專登打錯字話俾人聽自己係老屎忽

飲到生賢石

其實唔係打錯字
係不嬲都咁用

我意思係 明知係錯字

幻你老母 幼啊

係得杯梳打先加$7.5

其他大杯裝係照正常加大既錢$4.5？

牙你老母呀新會然

秦 強 幻 不嬲咁打架啦 做乜鳩姐你

凍糼荃呀

好多新會然
遲下可能講豬柳強都會俾人屌

而家啲人知唔知咩叫豬柳強

大把00後可以block
幻茶都唔識

但都係比一杯糖水你 下下都要問佢拎多杯

一日一奶茶，結賢者之石

大杯唔知點解難飲左

幻你老母 字都唔識打 死5p仔

鬼影變奶球

其實出處係滑強叉燒飯
反而原祖無人講

一向都係咁用
係你地班新會然自己懶好笑唔識又要串樓主打錯字

新會然

平時又屌鳩波台用5p字做假膠
但係又用凍幻茶高汁撚狗呢d波台潮語

屌你老母仲以為新嘢

睇到標題 就諗到腎者之石

點知個個comment 都講緊幻字

時代變啦
真係唏噓

牙你老母咩 返5p啦 新會然

啲新會然好煩呀屌
講返啲用開嘅字都唔得

轉晒加大裝，蜂密荼都變大左

波台ching又嚟玩膠

荼你老母 茶呀

假腸都未撚識分以為自己好醒
你的確係上連登好啲

嗰撚個見到幻茶就衝出黎屌
但又唔知其實出現咗起碼6-7年
見到又唔知點黎又搭唔到咀個下好笑

撚狗咁撚

凍幻茶都屌 究竟呢度變到幾低質
落雨炒蛋應該都比人屌到開花

其實佢係叫咗兩支，不過佢環保，叫職員用個大杯裝
利申:做咗三十年麥當勞senior manager

講真咩bell chan豬柳強 直必蝦腸都見過曬
但幻茶真係無咩印象

小學雞幻茶都吾識

文盲嗎？

打錯字懶好笑，扮老屎忽。

以前啲人食樹皮飲泥水架，你又唔食？

錯嘅就要改，過時嘅就要變，食古不化咪你呢啲傻鳩囉

好嘅傳統唔傳承，幼稚又無內涵嘅傳統就學到加零一，你係舊登廢老黎咋

你地舊登廢老係咪覺得特登打錯速成好型

凍幻茶 好好飲

咪撚扮啦屌
最多兩三年，茶餐廳潮文開始
最核突就係你呢隻新會員扮老屎忽

食錯狗糧?咁惡發爛渣嘅?
你未見遇，認咗佢囉
你唔識，去學囉
無人笑你㗎
你睇下你，宜家幾肉酸
跌落地拿番渣沙

咁撚多新會員全部垃撚圾

我到樓下間老麥買叫佢話我淨要落3粒冰唔要少冰量次次都西面

熱朱有得加大就好

凍幻茶都唔識

奇疤

飲開凍撚茶

Block咗好多新會然
多謝樓主

凍幻榮

琴日飲完大杯檸茶
正正常常咁
終於可以有款唔甜又解渴嘅嘢飲

邊個撚邊個都未知

屌鳩你錯有乜問題？

我06年都開始有上高登，你係到扮老屎忽就收嗲啦

樓上係到嘈個幾隻實係幻齒

連續頭幾個屌幻字都勁多負皮，好撚反智

呢個真係on9
講到悶

有冇巴打講下「秦」係用係邊到

個幾條友屌樓主打幻字會唔會唔理解點解咁多負評

難分真與假

一單還一單
落雨炒蛋真係好無聊 唔知笑乜鳩 同埋炒蛋唔係好耐既事黎喎

樓主一個Post引晒班新會然出嚟

真係好撚多新會員

好勁呀 識幻茶

我飲開凍幼茶

大薯條是岸9的, 有人計過多中薯條幾條咁
+多包細薯條好過

平時$24蚊餐唔想飲汽水唔加錢可以轉咩飲？

我幾時有扮老屎忽？
拋個06年出黎
好似係你響度扮緊老屎忽
你06年開始上高登
咁都冇睇過
咁羞家就唔好攞出嚟講啦

我敬老
you win 老屎忽

啲新會然出晒嚟

06年開始上都唔識

06年出世咋話？

我屌你就代表唔識？特登打錯字咁柒嘅野幾時都想屌

鳩po都有野呦

可以走的，但係佢會話個茶底好澀，不如小冰啦

睇通睇透有啲傻鳩懶有趣忍唔住屌

你就屈鳩我無睇過

Btw識呢啲傻鳩文化真係唔係一件好馨香嘅事

最衰你個名 引哂d中二病新會然衝出黎柒 柒完又惱羞成怒

腎臟大挑戰

唔buy你地引入埋啲劣質文化就叫新會然

好似你中二病啲喎

做人有少少評判思考啦

用你個無乜用嘅腦諗下專登打錯字係咪真係咁好笑吖

柒到好似唱m記之歌條友咁

你老味

你出街會講開凍幻茶？

定係覺得識少少高登術語好撚型？

錯你就認左佢啦 一樣野係錯嘅就算曾經幾流行都唔會變啱

係咪講直必腸都會畀人屌了 ？

我覺得麥記凍幻茶好難飲

點解冇大杯熱朱

茶奶比例唔岩
應該要1.5-2勺糖水
同埋始終少茶左 佢應該都係後尾加水

幻茶都唔識 屌你老母芝士漢堡
豬柳強識啦掛

咁大杯，屙硬

豬柳強
凍幻茶
不嬲都係咁

呢家仲有冇人識 可樂走杯

個POST做乜鳩
不如屌埋魚柳BELL啦

連登有班人扮成熟扮有口德
乜鳩都屌，無晒舊登幽默

有冇咁多5p呀打埋哂d錯字

個post好多垃圾

真心講句，知你地講幻茶好耐，但覺得唔好笑